毒自一人遊大阪求住宿推介

想問下有冇邊間hostel或者膠囊好住?

之前住過一間喺道頓堀
Astil 好似
超正超新

新今宮大量平野

巴打幾時去，我黎緊都一個人去

我9月中先去, 趁依家得閒搵定資料先

我8月31號出發，岩岩先買機票，諗緊AIRBNB定hostel個D

留名 學野 諗緊自己一個獨遊 （冇朋友）有冇獨遊巴打可以經驗分享？

我都係咁上下時間喎
9月24

Lm 我20-26

個時去新開 有水有野送 係多人左啲location都正 係新開驚安隔離 又有拮野家頹食

我26-30

Lm毒遊

有無有獨立房的hostel,或者平酒店推介 for毒遊

我11月尾
Book左青年旅舍，好怕鼻塞，準備定耳塞眼罩

連鎖酒店一堆

我去大約7日， 連鎖計落都唔平， 打算青年旅舍

我女仔房唔多人
仲要啲淋浴露洗頭水都有幾個brand
仲要好新好乾淨 位置又方便
嗰時住4晚600蚊

我9月12-18

BUDGET有限可以考慮住下FIRST CABIN 或類似既新膠囊旅館
唔會貴DORMY太多 但有返小小私人空間

我同你差唔多時間去
btw 我book左間7晚4000蚊既酒店

Hana Hostel 近美國村 但有一層嘅行李要搬

9月尾去, book左天皇寺APA $500左右一晚

8月27號去
Book喵airbnb 同埋 1晚竹取亭円山

住過 好正 不過好爆

我又冇乜所謂嘅 都係搵個位瞓下姐